高Ling對腳

Saw

有波有腳 係差個樣 上天係公平

我屌埋你個份

老老實實個樣都唔差啦
有得屌實屌到佢冇得訓

真人ok，唔化妝/淡妝靚過化行妝

佢都叫冇樣
巴打屌開港姐

Jed

高ling 都係港姐

樣其實都靚啊

2008年度香港小姐競選旅遊大使獎得主，並入圍最後五強

現場見過
樣真係唔太得

I wanna play a game

兩邊腳趾公都有黑邊

Jigsaw都岩

幾靚

再J

又要j

人間性器

恐懼鬥室

忍唔住 再j

I want to play a game

港姐仲衰

31 32已經咁墮

DLLMCH人做人

傻西一名
俾空心老倌呃蝦條

話唔正嗰啲人屌開咩級數
有得屌實屌到佢懷孕

比少年食神屌過

你認錯人？我係旺角撞過佢
唔係對波都唔會留意到係佢，樣普通中下香港女仔

個樣都唔差吖

隨你地啦 總之我屌

這是不對的

more

無認錯，喺連卡佛見到，唔瘦但香港女仔嚟講算高，165以上，五官端正，如果佢都叫中下樣，咁街上面掂行掂過嗰啲叫醜樣。

你真陰公, 依家靚既都唔選港姐, 仲未講你仲停留緊係溝港女既階段

咁都冇樣你屌開外星人定咩

你都算吧啦

有得屌你屌唔屌呀

腳交

咁耐重未有高ling矮ling張圖

有得屌實屌

鄧志偉就係屌佢屌到連打鼓都暈低

想啜佢奶奶

我覺得佢三樣都可以
標準寧波妹

可能人地身邊圍繞住高質野
我地恨唔到嫁啦